不如開個tg group一齊監督下做assignment

日日係屋企廢 好難集中
exam, assignment deadline就快到
但乜野都冇做過，最多打個title，完
明明好多時間但都集中唔到

不如開個tg group
睇下有咩方法解決
可能會驅使我集中小小

我唔想再拖了
唔見之前有人開過呢啲tg group
唔識開 所以事但整左個

咩系先得嫁 一直想開學術tg幫d中學生 小朋友

不過冇咩人想搞咁